\documentclass[a4paper,10pt]{article}
%\usepackage{etex}



%opening
\title{Fichier 1}
\author{Votre Prenom et votre NOM (sans accent)}

\begin{document}

\maketitle


\section{First section}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. 
Pellentesque pulvinar pellentesque habitant morbi tristique senectus et. 
Mauris a diam maecenas sed enim. Volutpat blandit aliquam etiam erat velit scelerisque. 
Turpis egestas maecenas pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie. 

Tortor consequat id porta nibh venenatis cras sed. 
Sed felis eget velit aliquet sagittis id consectetur purus. 

Phasellus faucibus scelerisque eleifend donec pretium vulputate sapien. 
Maecenas accumsan lacus vel facilisis volutpat est velit egestas dui. 
Nunc congue nisi vitae suscipit. 
Nec sagittis aliquam malesuada bibendum arcu vitae.


\section{Second section}

Aliquet eget sit amet tellus. 
Arcu cursus vitae congue mauris. 
Ultrices gravida dictum fusce ut placerat orci nulla. 
Donec ac odio tempor orci dapibus ultrices. 
Rhoncus dolor purus non enim praesent elementum. 

Nisi vitae suscipit tellus mauris a diam. Habitant morbi tristique senectus et. 
Amet risus nullam eget felis eget. 

Nulla malesuada pellentesque elit eget gravida cum sociis natoque. 
Egestas maecenas pharetra convallis posuere morbi leo urna molestie at. 
Eget duis at tellus at urna. Netus et malesuada fames ac turpis. 
Euismod in pellentesque massa placerat duis. 

Magna etiam tempor orci eu lobortis elementum. 
Blandit turpis cursus in hac habitasse platea dictumst. 
Commodo odio aenean sed adipiscing diam donec adipiscing tristique.



\end{document}
